（求救） 辣椒油入眼， 而家隻眼痛到仆街

屌你老母 頭先食麵 落辣椒油 唔小心 滴咗啲落隻手度， 跟住我冇為意 一嘢 捽隻眼， 我而家隻眼痛撚到仆街， 留撚曬眼水

我會唔會盲㗎

一路喊一路開post

我嘅眼水猶如黃河滔滔不絕嘅江水

Sos

有冇 專家解答下我

Help

會

試過岩岩訓醒
個人矇矇地
拎左枝白花油當眼藥水
自己撘去急症洗眼
不過你可以試下去藥房買洗眼水

暫時不會拿國外的遊戲作比較,慢慢按自己的步伐進步就好,加油河洛

叫佢俾杯水淋一淋隻眼

咪問嚇我啦

而家啱啱返到屋企 係咁攞清水洗眼

滴眼藥水

試下用牛眼淚洗眼 會有意想不到效果

試下自己做手術換眼角膜

下世小心啲啦

你自己google啦仲上黎問

用洗潔精可以洗走啲油

搞掂冇事了

頭先自己打完飛機攞 自己啲精抹眼， 果然work

Come on Joe

深潛左

同大老細岩岩開完會

你可以紅幽幽的看著這孤城

隻眼快d浸牛奶啦仆街